問絲打：大細胸

我有大細胸問題....
啲人話買啲有得有內袋可以放墊０既胸圍，但請問邊個牌子有呢。
有人又話可以攝墊，想問下係咪攝三角形果種，仲要縫死個位架呢？

你要比我睇吓先解答到你喎

去d內衣店問店員啦, 會答到你

我都係
帶bra都係治標唔治本
點先balance到兩邊

治左標先..... 咁你依家係點做架...

大細波好正常啊 大部份女仔都會有少少
但你係大細波得好嚴重？要落pad有啲誇

試過攝一個薄pad就 ok lor...
算唔算差好遠

薄pad係咪平時戴bra可以拆出嚟嗰種
我覺得都算差得遠 至少我身邊啲frd唔會去到要zip pad
我見台妹有啲片教點保養個胸 如果你唔嫌煩可以試下
下下zip pad都幾煩

按摩多啲細果邊 推多啲肉過去
冇男朋友幫手 要自己黎

之前係睇過呢個 不過自己懶 冇試過

我幫你ok?幾好手勢的

我會慢慢按的

做gym 推胸同按摩

咁work唔work呀
我懶所以無試啦..

我諗住縫死個pad...
係治標囉

你唔好去啲大公司掛晒出來賣款的店
而去啲小店 細商場 專賣內衣睡衣的店 啲姨姨有經驗 亦有唔同的pad 有啲無鐵線運動型的一定可以用pad 平平地買啲著得舒服緊要 夏天熱又緊會辛苦

噢，我又無諗過
有諗過去啲賣矯形內衣果啲囉，但肯定好貴

未有成效見到

做左幾耐呀。。

女朋友左右差一cup
做人手按無咩用
會sell你買做機

結論唔理